30蚊一桶油 Greta Thunberg會唔會嬲嬲豬

T R I G G E R E D

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

等睇佢屌鳩沙特班生番同普京

蠔爹油

穿咗30蚊